點解有d人可以咁有自信

岩岩係將軍澳單車館做緊gym
有三個金鐘巴打咁款既物體
其中兩個皮包骨既就話:

「岩岩操左幾下三頭 睇下大舊左幾多 」
仲要對住塊鏡擺pose
另一個就唔輸蝕咁拉高件杉
「腹肌都係好易操出黎姐麻」

大舊過之前架喇 唔好笑我啦

有冇去摸吓佢地

剩低個一位金鐘巴打就係樓主

皮包骨

資質問題
我每天做一下掌上壓，長跑50m都驚遲早變一拳超人

呢個笑話唔錯

我應該知樓主係邊個

我都知 唔怪得樓主無咩自信啦

其實腫瘤都可以一夜間變大